\chapter{Introducción}

De acuerdo a la normativa vigente referenete a las prácticas académicas externas de los estudiantes de la Universidad de Castilla-La Mancha (UCLM), los estudiantes deberán presentar una memoria final tras la realización del periodo de prácticas en el plazo máximo de 15 días (art. 9 punto h). Para facilitar la redacción de dicha memoria se proporciona la siguiente plantilla elaborada en \LaTeX. Además de esta memoria el estudiante, su tutor en la empresa y su tutor académico deberán rellenar una serie de formularios y entregarlos en la secretaría del centro.




\myboxhow[15cm]{uclmColor}{\textbf{Enlaces de interés}}{
  \href{https://e.uclm.es/servicios/doc/?id=UCLMDOCID-12-741}{{\bf Normativa (Acuerdo del Consejo de Gobierno de 26 de febrero de 2013)}}\\

  \href{http://practicasempresas.uclm.es/repositorio/upload/Documentos/PE\%2007\%20ENCUESTA\%20FINAL\%20ESTUDIANTE\%202016-2017.docx}{{\bf Encuesta (estudiante)}}\\
  
  \href{http://practicasempresas.uclm.es/repositorio/upload/Documentos/PE\%2008\%20EVALUACI\%C3\%93N\%20FINAL\%20TUTOR\%20EMPRESA.pdf}{{\bf Evaluación final (tutor empresa)}}\\
  
  \href{https://practicasempresas.uclm.es/repositorio/upload/Documentos/DOC-SAN-03.docx}{{\bf Informe (empresa)}}\\
  
  \href{http://practicasempresas.uclm.es/repositorio/upload/Documentos/PE\%2010\%20MODELO\%20INFORME\%20FINAL\%20TUTOR\%20ACAD\%C3\%89MICO.pdf}{{\bf Informe final (tutor académico)}}\\

  \href{http://webpub.esi.uclm.es/img/upload/plugin/documentos/ESI\_Ultima\_Memoria\_Grado\_Ingenieria\_informatica.pdf}{{\bf Competencias Grado en Ingeniería Informática}}\\

  {\bf MÁS INFO:} \url{https://practicasempresas.uclm.es/documentos.aspx}}





\begin{tcolorbox}
  \begin{center}
  Recuerde eliminar este capítulo de la memoria final!!!
  \end{center}
\end{tcolorbox}





% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   fill-column: 90
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "american"
%   mode: latex
%   TeX-master: "main"
% End:
